民陣呼籲85全民三罷

民陣就坊間發起的全民三罷之聲明。

民陣今晚經大會商討後，作出以下聲明。

香港社會堅持五大訴求至今，已近兩個月，經歷數以百萬計的市民參與抗爭，超過二十場大大小小遊行、集會以及其他各式各樣的抗爭，而林鄭政府至今仍置若罔聞，甚至近日以暴動罪等嚴刑峻法政治檢控抗爭者，另一邊廂，元朗恐襲的施暴者卻從未進入司法程序開展檢控，民陣與全香港人同感憤怒，認為和理非的運動抗爭必須進入另一個新的境地，以顯香港人對抗極權的意志。

1. 民陣呼籲香港各界，配合民間的呼籲，在八月五日星期一，發起全民三罷，對抗極權，堅持五大訴求。

2. 民陣在此，特別呼籲商界在八月五日當日，容讓僱員就香港的重大前途作出罷工，甚至在可行的情況下以罷市方式，共同守護香港。

3. 民陣在此將會配合坊間各界，而我等亦知悉七區集會的不反對通知書正在申請階段，待各方有進一步消息後，我們將會配合宣傳及動員等等的工作。

4. 由於呼籲三罷屬重大決定，民陣必須正式在大會上作出商討並通過，因此需到此刻才能作出正式呼籲，還請見諒。

5. 民陣將會與社會各界並肩，繼續堅持五大訴求。

民間人權陣線
2019年8月2日

Photo: HK01

Push

pish

遲到總好過冇到

三罷民調快d做

又係 yahoo 投票

推

85三罷去集會

感動和理非出黎吧

大罷工

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

三罷係邊三罷

罷工、課、股市

加油

睇幾多次都覺得張相好撚型

林鄭嚇到標尿未